肥婆icon係連登巴絲設計，唔應該唔俾用

但唔應該官方咁擺出黎囉
搞撚到個個用

真心唔鍾意

幾個公投post都話唔要多
幾撚時del呀